到底火雞姐有冇得番身?

等天收,星途冇喇冇喇
小事,有香港人撐佢,好快冇人記得

火雞姐最紅係咪今日?佢同蓋世寶呢幾日真係佔盡lihkg版面

咁多垃圾fans，過兩日就無事啦

欺凌+偷野啫，沒事兒

過多幾個月又做返child 登女神

做返？佢幾時係過

Youtuber一日夠厚面皮一日都唔死得啦
你估係傳統靠經理人果d明星仔咩

連登不嬲愈屌愈紅

無紅過 翻咩身

佢之前跳扭屎忽舞個post,好多連登仔話有得屌短幾年命都制，遲d佢post 多幾張丁圖，連登仔就會轉軚，做返佢fan屎架啦

邊撚個嚟我都仲未知呀
翻身.....

人誰無過，可摸耳放人一馬？

傻啦 香港人最善忘 過兩日就會唔記得

過2日冇事喇 但久唔久唔好怪人掘佢出黎講

打字都有口音

火雞姐本身都flop啦
佢最多人討論係一開始拍嗰幾段鬧人嘅片
之後都少咗人睇

琴日

今日

仲唔unfollow

證明fans同罵人個班唔同人

求其啦 冇人想知

有彈起過咩？

佢除咗偷人野之外點樣欺凌人？

雖然條友講野好柒 不過有懶人包

佢醒
總有啲傻閪會左兜右兜
又或者唔回應當無事

但佢第一時間衝出嚟認
仲話肯賠
即刻可以留返晒啲fans

一個唔覺意啲人夠蠢
仲會有人由唔支持佢變支持佢

衝

Agger
出得多鬧人啲片都悶啦

有紅過咩？